以後冇車搭, 睇吓你地點Be Water

冇狗鐵俾你搭, 冇巴士過海, 睇你以後點出到200萬人出嚟遊行? 以後點散水返屋企?

狗鐵以前俾車接你走, 你仲要去小佢, 狗要衝入站又唔到佢話唔俾, 而家支共擺明唔再俾狗鐵接人去散步同散水, 遲吓連巴士都冇得你搭, 周圍玩封路, 即係佢已急到經不顧民生同大眾觀感社會輿論, 都要打壓所有活動, 邊度遊行就封邊區, 咁樣其實離戒嚴不遠了.

所以你而家去小狗鐵同巴士都冇用, 佢地都係體制一部份, 要听党的话, 听党指挥, 擺明係全方位打壓, 你估佢想咖?

要諗吓以後點出嚟行街, 點散水好過啦!

你古代人嚟？
有船過海

唔散咪全世界坐低

笑死，講到係示威者屌人屌到狗鐵唔開。
依家係中央壓力或者下令，狗鐵先跪低。是非不分，on99樓豬

地鐘又親中，的士又貼國旗，唔係話罷搭咩？

on9
咁咪仲大鑊
所有人步行前往
變咗全港一齊落街行
啲狗更加唔夠人

Push

林鄭都係聽黨的話姐唔好難怪佢啦
黨鐵唔撚屌得？
On撚鳩

冇話唔小得, 不過你去小車站D前線職員, 小到佢縮係個control room唔出嚟又點, 佢地好多都係黃底嚟, 你出完氣又如何? 狗鐵班高層WFC

重點係以後你搞遊行集會, 佢都會停狗鐵, 甚至巴士玩改道, 等你少D和理非出嚟cover勇武, 又等你冇得坐鐵周圍打遊擊散水, 仲要封埋路冇車接仔放學, 一來破壞你地的動員力, 二來消滅你地的機動力.

佢係好心急要盡快消滅你地前線的反抗力量, 有咁多捉咁多, 以達至止暴制亂.

今舖班手足衝出觀塘道走咗入牛頭角同淘大民居, 有D走到去彩虹坐地鐵, 有D化整為零散咗落去D橫街, 叫做好彩散到水, 唔駛被一舖清, 咁下次又點Be Water? 全日玩跑online?

佢而家一反常態出不反對通知書, 就係等你班友仔出嚟聚集, 冇交通就少咗和理非出嚟cover, 剩底都以勇武派為主, 就算你好和理非佢都搵鬼嚟扮衝, 今日牛頭角唔係好地地有條友放煙, 跟住班蓄癑就衝出嚟捉人, 到你想走時先發現掉進布袋中, 封晒站封晒路冇車走, 隨時團滅.

再講遠D, 而家大形勢係支共輸緊貿易戰, 連豬肉都唔夠食, 想入口美國農產品都唔夠美金找數, 而家仲on99咁激嬲侵侵, 美帝下一招好可能會玩金融戰斷支共水, 如果9月美帝國會復會後通過香港人權民主法案時都未能平亂, 就會俾美帝有借口制裁香港/支共高官, 借機將金融戰戰火燒到嚟香港, 咁支共就會好大鑊, 冇港元嚟補血隨時支暴都得.

所以而家要諗吓冇車坐, 動員力同機動力大為減弱下, 點樣先可以不送頭, 不受傷咁玩落去, 盡力保持我方有生力量, Be Water咁玩到佢爆為止, 咁先有機會贏.